以後都唔出嫁啦 立左更加唔會出 由佢啦繼續返工

我係港豬
我想唔需要付出就有收穫
我想美國會幫我爭取
我想會成功港獨 光復香港
我既念力可以令共產黨消失

Yeah!

手足唔通已經變左condom

自己城市自己救

唔出嗰啲好多都係諗或者搞緊移民,仲會同你諗咁多咩.

一向都係，出返唔好再搞野啦，有國安法

瘋狂期待1萬到手

有錢派唔抗爭了

係，唔搞事了。

已分化 已割蓆
兄弟爬山 各自私利
本人所講嘅口號只係口號 並不構成任何行動力

好心你啦
個個活動都一定會成功咩
係到發放負能量 係唔理啲港豬 都唔撚會睇你個post
咁你個post除左比五毛附和之外 仲有咩謂 不嬲都話長期抗爭 一次半次失敗就講晦氣說話 仲衰撚過女人